有冇人好想個市大跌幾次?

見到成堆牛市股神
不論學生清潔師奶司機保安都開始分析股票
股市水浸買升贏錢係大機率既事
但個市差唔多成年都未大跌過
個個贏大錢 乜股都炒貴哂

近排同hedge fund啲人傾計
我都笑佢地仲用咩valuation model好
根本個市場就冇哂理性
有人炒咩就個個跟著炒
咁都可以出左個科技股女股神
雖然自己都贏錢
但都係好想個市大跌幾次
等啲「股神」收收皮

想，但個倉正股要仆街又唔多想。

可以 等你入哂貨孖展先再大跌

想 周街聽到d師奶講股好想佢地仆街

fund佬翻歸訓教啦
跑輸曬諗下點同金主交代啦

97年個陣個個魚翅撈飯
依家都未見
少年你太年輕了

好黑心啊你
股市日日升 個個日日賺唔好咩
大家一齊發大財咁先世界和平
一大跌又有人跳樓真係好慘

美股準備閪冧

差唔多啦 就洗牌

我都未賺夠 我想益吓人

樓主睇下醫生好 你似有反社會人格喎

你覺得龐氏騙局係件好事?

心地好差喎
妒忌人發達？
個市升你都開心架啫
定係你買果d冇升

憎人富貴厭人窮, 又係呢d人
人地又無得罪你, 賺到錢你又唔抵得

依家得美股跌 港股支股都冇跌

樓主心地唔好

大家一齊賺錢唔好咩
都唔知乜撚心態黎
而家贏完又想其他人輸

傻淡？

正評既人係咩心態

咪係 仲衰過魚蛋論

跌半粒鐘俾我入貨就得嘞

牛市好多人都賺錢
雄心左 邊個識得止盈?

牛市完結最輸錢係高位走左 頸位接番
我老母當年$3買左3988 5$賣左 4.1又接番 之後一直跌到2$
坐左十年貨 收息收到回本

香港人有一個嗜好
我得唔到既,唔洗比我
我要人地全部都嘔返出黎低智民族咩
追下時代轉變拉全世界冧市
閪冧到半數公司炒人果陣 我驚你屎都無得食阿

魚蛋論幾時都岩低劣既香港人
牛市自己死入去執錢唔得
係要人輸哂先開心

hedge fund 抽管理費理撚得你